閪佬係咪廣州人專屬粗口？

香港真係無乜聽過人咁叫
恭仔就成撚日講你班閪佬

屌 恭仔又玩野 話自己朝鮮脫北者

彈幕：聽講你係廣東大J王
恭仔：咩聽講 呢個係鐵一般既事實唔駛聽講

撈佬就係廣州人專用
now佬

外省人

on9 post
佢柯屎又唔見你講？

隻閪

係 本身閪 就係廣東話粗口

利申祖上三代香港人，會形容啲成個女人咁陰陰濕濕嘅男人做閪佬或者閪男人

李嘉欣叫過洪欣做閪女人